[title: piena di caldo]

Nella stanza della sua casa, mi sono spogliata. Mi sono spogliata davanti a lui che era rimasto vestito a guardarmi. Era in piedi, appoggiato a lato della porta con le braccia conserte.  
Vestito come al solito, mi ha guardato fisso: serio e senza ridere.  

Ho slacciato i bottoni della camicetta, portavo quella grigio chiaro, quella che sapevo piacergli; ero venuta senza reggiseno, il mio è piccolo e quindi posso permettermelo.
Ho tolto la camicia buttandola sulla sedia vicino e sono rimasta in piedi davanti a lui, come interdetta, con le braccia lungo i fianchi; mi guardava soltanto e non sapevo cosa fare.  

Dopo qualche minuto interminabile: << Togliti tutto. >>. Mi ha detto velocemente.  

Ho slacciato così i jeans e li ho spinti in basso insieme agli slip. Mi sono seduta sul letto, ho tolto le scarpe e poi il resto. Sono rimasta nuda e seduta sul suo letto a gambe chiuse che non sapevo davvero cosa avrei dovuto fare. Mi aveva chiamato in mattinata dicendomi che sarei dovuta andare da lui la sera e che avrei dovuto fare tutto quello che mi avesse chiesto.  
Questa cosa lì per lì mi aveva eccitato e gli avevo risposto subito di si, però in quel momento tutto sembrava decisamente un po’ ridicolo.

Lui era sempre lì, appoggiato e mi guardava in un silenzio che sembrava infinito.

Poi, all'improvviso un secco: << Alzati! >>.  

Quella parola era arrivata come un _vero ordine_ e mi sono alzata senza pensare, come tirata su da una forza invisibile. Mi sono ritrovata quindi in piedi e quasi senza accorgermi, nuda e davanti a lui.  
Avvicinandosi teneva un dito in bocca e poi con quello inumidito di saliva, mi ha sfiorato un capezzolo. L’ho sentito subito indurirsi talmente tanto da farmi quasi male.  

Un altro ordine: << Sta ferma e non muoverti! >>. Ero quasi impietrita.  
Stavo per replicare, ma lui: << Stai zitta. >>  

L’ho visto andare verso la cassettiera lì vicino, aprire un cassetto e prendere da dentro una fascia scura. Si è avvicinato e mi ha bendata. Senza vedere sentivo i miei capezzoli, distintamente tutti e due e li sentivo stretti nella pressione delle sue dita. Stringeva e rilasciava, sempre più forte e cominciava a farmi davvero male ma era come se ne volessi ancora, le fitte scendevano verso la pancia, verso le gambe, tra le gambe.

Mi sono sentita sciogliere.  

Il dolore saliva e stavo per cedere e dirgli di smettere, quando però l'ha fatto. I miei piccoli capezzoli, erano così tesi e così caldi, mi bruciavano doloranti.  
Poi una mano, la sua mano che appoggiandosi mi allargava le gambe, lasciandolo fare ho fatto posto. Un dito all'interno, che scivolava svelto nel mio sesso bagnato. Seguito da un altro e un altro ancora. 

<< Ora devi girarti e metterti in ginocchio, con le gambe aperte, sul letto. >>.   

Ho obbedito salendo sul letto, aiutata da lui. Mi sono messa a gattoni aprendo le gambe.
Appoggiandomi le sue mani ai fianchi, mi ha afferrato facendomi sporgere meglio. Le sue mani allora si sono spostate dietro, mi ha afferrato i glutei e li ha tirati e divaricati, poi ho sentito la sua bocca baciarmi in mezzo.  

<< Tieni le labbra allargate e scopriti. >>.  

Reggendomi con un solo braccio, ho portato l'altro tra le gambe e con due dita ho scoperto il clitoride per tenerlo esposto. Ha strofinato un po' forte, ripenetrandomi poi con le dita. Le sentivo muoversi dentro, scivolavano nell’interno dove sento di più, ritmiche battevano, spingevano e allentavano.

Aprivo la bocca al ritmo di quel movimento, poi dopo un nuovo sospiro gli ho detto: << Prendimi, ho voglia di te. >>.  
Dandomi dei colpi secchi e improvvisi e facendomi quasi cadere in avanti mi ha risposto: << Non adesso e non così. >>.    

<< Guarda che ti devi reggere. >>.  

L’ho fatto e l’ho sentito forzarmi ancora con quelle spinte quasi violente. Dai fianchi poi, ha ripreso ad allargarmi tirandomi i glutei così forte da farmi male. La sua lingua mi è passata sulla pelle, partita dal mio sesso spalancato e salita fino a dietro. Un brivido di imbarazzo mi è preso, ma di un improvviso piacere da farmi quasi venire subito. Passava la lingua bagnata intorno, passando dal sesso al... Si, al mio culo. Al mio buco scuro. Passava dalla mia fica bagnata al mio culo.  
Pensare alla sua lingua mi faceva bagnare ancora di più.  

<< Non devi venire adesso! Puoi toccarti se vuoi, ma non devi venire. >>.  

Ho smesso di toccarmi, non avrei più potuto più farlo senza venire. Lui intanto mi bagnava con la lingua, lo sentivo leccarmi intorno, solleticare. Sarei crollata sul letto abbandonata a braccia aperte se non mi avesse detto di non farlo.  
Ha spinto con la lingua, mi stava mettendo la lingua dentro. Che imbarazzo! Lo sentivo sempre più bagnato, la sua lingua spingere come un piccolo pene.  
Quella lingua mi apriva piano, _umidamente_ piano. Stavo cedendo, cedendo come un budino cede al suo cucchiaio.

<< Girati e stenditi ora, tieni alte le gambe e tienile aperte. >>.  

Mi sono sentita tanto esposta, esposta con tutto, davvero nuda. L’ho sentito appoggiare un dito e spingerlo dentro, concedendogli di entrare come non avrei mai creduto e voluto. Io non l’avevo mai fatto, non avevo mai fatto sesso anale. Ne avevo sempre avuto paura, paura del possibile dolore.  
Ha infilato poi un altro dito, ma davanti. Sentivo all'interno le dita toccarsi divise dalla mia carne, strusciare insieme, uno da una parte e l’altro dall’altra.

Una sensazione strana, eccitante e ovattata.  

<< Devo allargarti bene, tieni alte e aperte le gambe >>.  

Allargarmi? Ancora? Altre due dita sono scivolate dentro, entrando facilmente tanto ero viscida di saliva e del mio umido. Ha spinto dentro fino in fondo allargandomi, dilatandomi. 

<< Adesso spingi un po'. >>.  

Ho spinto, con qualche timore. Una sensazione di cedimento.  
Ancora un dito entra, spinto dentro senza fatica, come una porta chiusa forzata dai cardini. Li sentivo allargarsi, come a prepararmi, dilatarmi. Cedeva, il mio buco lentamente cedeva, mi sentivo _sporca_ e violata eppure non desideravo altro.  

Dopo poco mi ha tolto la benda.  

<< Ora sei pronta, prendimi. >>.  

Così ha sfilato la mano e in piedi davanti, si è tolto i pantaloni. Mi sentivo molle, mi sentivo pulsare di desiderio.

<< Non l’ho mai fatto >> Gli ho detto.  
<< Puoi fermarmi se non ti piacerà. >>.  

Tenendomi per le caviglie e spalancandomi le gambe gli è bastato appoggiarsi ed è entrato. L’ho accolto mentre si insinuava dentro di me. No, non l’ho fermato, ero piena di lui che lentamente mi montava e riempiva di caldo e mentre mi scopava lo guardavo negl'occhi accogliendolo dentro con piacere. [m]
